［Playee] 到底Player會唔會有報應？

其實Player會唔會有報應？
有無聽過咩真實例子？
想知，但又唔係想人有/生活唔開心

呢個世界冇報應呢樣野

個報應咪係playee 身上囉

黑警會唔會有報應?

屌你老母問問問 問撚埋啲無聊野

playee係咪player

想知，但又唔係想人有/生活唔開心

好撚大愛
唔講了
繼續屌到你條女起泡先

比人玩嗰個

有時諗
報應係咪響現實中搵唔到方法去制裁對方
既一種自我安慰

btw 我都明有啲人好仆街 好想佢有報應

啱啊, 呢班樓主都戇鳩鳩, 唔係我哋好人幫手屌柒佢哋, 佢哋一定仲撚放肆

報喺你度